\section{Famille Bruce \index[noms]{Bruce, Robert\_I} /  \index[noms]{, Isobel of\_Mar}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1447_I1448}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert\_I Bruce \index[noms]{Bruce, Robert\_I}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1274}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} \textit{[... - 1304]} et de Margaret of\_Carrick  \index[noms]{, Margaret of\_Carrick} \textit{[...]}.
Il a 4 fr\`{e}res et 1 soeur : Isabel  \index[noms]{, Isabel} \textit{[1358 \footnote{.}]}, Alexander  \index[noms]{, Alexander} \textit{[... - 1307 \footnote{.}]}, Nigel  \index[noms]{, Nigel} \textit{[... - 1306 \footnote{.}]}, Thomas  \index[noms]{, Thomas} \textit{[... - 1307 \footnote{.}]} et Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[... - 1318 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1304}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 30 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1329}, \`{a} l'\^{a}ge de 55 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isobel of\_Mar  \index[noms]{, Isobel of\_Mar}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Donald  \index[noms]{, Donald} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1447_I1448.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1296}, Robert\_I Bruce \index[noms]{Bruce, Robert\_I}\textit{[1274]}, \^{a}g\'{e} de 22 ans, \'{e}pousa Isobel of\_Mar  \index[noms]{, Isobel of\_Mar}.
Ils eurent 1 enfant : Margery Bruce \index[noms]{Bruce, Margery} \textit{[... - 1316 \footnote{.}]}.
\clearpage
